買 IQOS 送俾老豆

想送 IQOS 俾老豆，因為我唔食煙，google 過就唔係太明

1. 有 plus, 2.4 果 d 有咩分別
2. 香港有無舖頭有得賣，邊間好介紹？
3. 我老豆食開純萬，咁 IQOS 要買咩味？
4. Google 過有煙彈呢樣野要另外買？

唔識買煙彈就唔好買
亦唔好上嚟問